秋刀魚的滋味

妳嚐了便走，遺下我一人
究竟你有無愛過我？
定其實我應該相信其他人，我只不過係件玩具

操到暈的滋味

媽跟你都想了解

你只是她海裡的一條秋刀魚